一個字： 出！

出黎啦！！！
中環5點有不反對 愛丁堡 遮打
早左可以cwb行下街先

唔係因為人多人少而出
而係為左你既信念

架巴士過緊海車滿人停左係九龍城麻煩手足唔好沖閘住

願榮光願香港

依家先訓醒 點去到中環？

拉撚緊人你先叫人出?

推

出

佢係榮光巴黎 自己人
BTW大家小心

出黎呀

日日都咬人架啦，咁係咪唔駛出街？

我是台灣人
我來跟你要一下不屈進行曲的授權
這裡 我之前的求授權文
（我加一個小小請求 可以放到歌詞Google sheet上嗎 thx

[問dgx] 我借用+不屈 (我臺灣

唔該係屋企果班人幫手上吓twitter幫手retweet

出到黎就知點行 好大條隊

甴近平